翼翼又下廚

係炸雞雞飯加兩隻強

咁乾點送飯

肥死你

雞雞好多汁

大把quota

強係咩小強?

小蛋

新會然

好想食

佢係5p過黎嫁

雞雞係翼b親手炸

唔食菜都食下茄汁焗豆啦

好肥

早餐食左 整左allday breakfast

我煮俾你食好過啦

女仔人家識煮野食算係咁啦
煮咩先

港女炒面

好驚驚喎個名

想食?

九唔搭八

我地一齊過黎既

ching ho dry wow

3唔識7

屌你呀打完齋唔要和尚